韓國辣妹IG大派軍糧！

樓主真gay

我屌你老母

走火入魔

屌你老母

非

樓主tb控

佢隻至少可以睇到270度角

佢隻眼至少可以睇到270度角

我第一次block人

定仔？

GAY

諗起TB定然

對眼好仁

我兩個都咀

是

死GAY佬

冇睇 user name

拉

我老婆成日都做鳩野

仆街 中伏 !

睇完更加要入

屌你老母
點解今次冇加條女?
點解你要利用我信任?
我已經見到有"條女"既POST就唔撚禁入去
你今次唔加條女 仲要玩男人?
你覺唔覺得你過份左?

樓主情場騙子

樓主你以前貼下定仔話你gay都係講笑
點知原來真係gay

其實真係想問吓女仔
真係鍾意依啲樣嘅男仔？

我鍾意呢類型既女仔

估唔到印度咁多GAY佬

原來數主真gay

整容雞

我做她的另一隻眼

呢個過份咗

被我射了進去 我的老婆定仔

THIS

IS

GGGGAAAAAYYYYYYY

SHIT

我已經認得你個名
次次入黎都中伏

印度佬好基
明明長髪定先正

死撚開啦

樓主自私撚 定延自己都話想留長頭髮
佢咁鍾意J短頭髮咪去睇男團囉